影日落著咩色3好

聽日影日落
但唔知白色定沉色dress cord 好
會影人+日落

裸體好

黃色衫下半身配牛仔褲

剪影嘅話唔著都得

綠色衫下半身配白色褲

你著咩衫都唔影響日落
唔發光就得啦

你日落王都要問人點影日落呀？